其實而家有冇邊個行業長期唔夠人用，又好大需求

好似乜都飽和哂咁

臭雞

警察應該算
佢全年請人

地盤

Software Developer

醫生 護士

health care

加埋懲教

洗碗

臭雞大把
係冇香雞

船

不如你講下有咩行業飽和咗

機場
間間都西公司·

酒店業
幾乎未試過夠人

要番shift又無得座個啲通常都缺人

M記

洗碗， ptgf

Property & casualty claims

lab

巴士狗

樓主成日開弱智無腦post

機場大部分工

車房

多人靠用佢入去之後轉部門！